Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 422 侯活派聖誕禮物

LIHKG HOT TOYS

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

有得玩乜7啦

LM

留名
睇黎聽日sb會好多人

Lm

聖誕快樂

毒撚圍爐

有得睇超人著燈未

好樣衰 就係依個技術？
拖左兩年？

如果有位擺 我都想入

屌你 睇完你留言返唔到轉頭

屌啲牙好撚肉酸

Th 開緊mk5

屌又mark5 現貨 次次都搶唔到

經過信和去咗朝聖

岩岩去左夾千2蚊 出左6盒

好鬼易出，啲精？

今晚終於有7仔玩

派左普通版？

400蚊 出左一盒 機主賣大包

係！不推文
Facebook 有講

46得個盒

好想知佢係咪真係咁黃唔知如果有人裝修佢部機佢會點做呢會唔會搵狗仔幫手

"過黎呀過黎呀過黎呀"

同一條女姐

打開左 carzy toys

鳩流區有人咁講的但我真係想知係堅黃定偽黃

男人大忌

我屌
MK7中招，長短腳

留名待笑

中SAD.JPG

我德啲牙

冇得笑，已放返入箱
放完假又要拎上去張檯仔度撚比佢睇
已經試過輕輕力拉同埋推，都拉唔出／推唔埋，連罰企都玩唔到

到時拎貨洗唔洗後樓梯check左先

輕輕力

你隻pt mk6到貨未

即時開箱check啦
我衰ON9想返屋企自己親手開箱爽先唔check, 咁就出事

睇說明書好嗎？

咁我睇完試多次先
上次玩MK50都未試過咁

睇左說明書，照住拉都拉唔到
右腳正常可以向外向內伸縮，左腳就好似係頂住左咁縮唔到

想問上年普版最尾個日係幾號?

噴火花舊野頂住炸下嘛

官圖又好似都係突左出黎
再試下先咁

想問條腰有條罅係咪中咗sad？

係 快換

冇野了，係個腰甲可動性太強，唔係50果隻玩法
自吞一打

可以盡情恥笑啦，今次真係衰ON9唔夠放膽扭

琴日先發貨 期待

抽蛋100%無入面啲貴野

幾錢入

都話有得笑架啦 有時真係好緊 要大力小小

出廠個陣拉一邊唔拉一邊
開晒腰甲之後好似人地隻手甩左骹咁一拉就balance返

899人仔 唔好再討論了 就快比人狙擊

ok

學術性討論is ok

有無訂46 47下年二月派

Merry Christmas

邊度有得訂

究竟仲有幾多人會問d傻西問題，日日問，日日屌！

一派大貨 就見到好多 中左sad .jpg

將加名果張GIF換係咪中SAD

唔識玩ht真係唔好玩，對住一舊玩具又唔係對住架穿梭機都可以成個弱智咁撚唔掂

HT=藝術品黎嫁
小小SAD都唔得嫁

佢哋玩bandai應該會跳樓

成幾叉野 要完美

玩MB個啲 開盒斷手斷腳 都晤知點算

HT愈來愈多老翻

比得近3k買舊玩具我相信都係有經濟能力既正常人，亦都相信智力係正常，但唔知點解一撚件玩具有埋說明書比埋你睇都可以成個弱智hang撚晒機一味話sadsadsad, 照下鏡睇下自己有冇sad先講野啦，你老母當年都冇將你退貨啦，係咪？

講真晤係壞燈斷手斷腳 都廢事拎上去換

正常 老翻返模個D都係依家渴市個幾隻
唔係點賺

呢家有個大問題就係有人撈隻老翻入去正版盒到賣

已經去到燈都唔想試

咁又晤得岩岩買返黎一定要著埋燈J下

7仔真係無試過燈

有無ching知道光劍甩色可以點補翻 紅色變粉紅色

Ep7 虧佬華？

係呀

普版有用番第一水既筍
有機會吉鬆個膊頭 小心玩

耐得制搞到變哂粉 ching有無方法搞

不影響把玩

點解唔試

HT 花左小小 冇心情玩了
好似係

我老母幫我試

我就係過保先試 點知真係中sad 要收單既柒頭

好撚懶又驚整爛啲荀位

我覺得無乜所謂啦 反正都係影一次相

你唔試咪唔知有sad,反正開一次就算

你地影完相即拆返電定得閒開下燈

即拆啦 啲電好似有人影過會爆開左
到時就真係唔sad都變sad

一定要拆啦

放得太耐 會出汁

有冇改咗既樣, 搵唔番

導彈甲係第二水嘅圓筍，長插導彈甲算

咩年代 仲咁濛

面皮厚 咪拎去換

玩具就唔計咁盡
諗下點樣油番佢/當戰損

合金件甩開個頭好易連鎖反應

雙星TS-73 唔知幫唔幫到你

74 先岩

導彈果個先係圓 一開始插住果個係尖

入電試完玩埋就拆
拖住唔拆之後爆電就sad

睇人影SB超人實物圖，今次好似轉左用鐵線披風

想問花係邊。。。

花到咁，唔換對唔住自己啦

1500 全新

1500好吸引，本身Darth個邊淨係諗住入dv

入入下全部想入dark-side 差DV 可能入Dark Rey
Luke 反而想入老版但無劍又斜眼等下有無新

屌你老母 紀律部隊喎

有咩問題？要乾淨完美不如去玩雕像、shf

講嚟聽吓點sad法

我有ss batman ，最憎鐵線

都唔知係咪得佢個隻有鐵線到依家都仲未有人開箱

佢個價錢，仲有咩可以挑剔，又要高可動，就算點花都無得換

淨係見到發光頭高低眼珠

肯定得佢個隻先有

聖誕心聲，實現五大訴求，同埋快d rerrun , 改變會員制度

Kylo Ren到底入新定入上一集好好似係頭盔上嘅分別？

頭盔，笠帽位，頭雕
個人覺得佢ep8個頭雕靚過ep9
而且件袍都靚過ep9（雖然只係多左個笠帽位）
如果你想擺佢真人頭 就上一集靚啲
今集就擺頭盔靚啲

信吸引 無吸錯人

我隻antman 同 wasp都係陪唔到我過聖誕 屌

仲有幾日 有機會既 好似係

好彩有mark 7
聖誕前派到我都好開心

自膠

解散黑警！
巴打想rerun邊隻先
會員睇嚟都係咁架

趁R2-D2全派入左,好正

長期西口西面

我有8成都係佢幫我開單，係冷淡d者，都唔覺有咩問題，比完錢就走快來快去咪幾好

你第一次買HT?

普版同特別版咪一撚樣，唔同分開生產線咩

真，自己做過retail/sale就唔會介意

琴日拎 膊頭中sad 有白點 當戰損算

4, 5, 6 夠啦, 買完膠版, 冇再追, 錯過咗, 但小弟其實最喜歡合金, 呢兩星期又錯過現, 貴D RERUN 都唔益抄狗

真係好正

小小算la, 我都高追咗, 明天先開, 下次一定一定唔高追,幾隻加埋唔見5,6k

我都費事上去換 以後即場開埋穩陣啲

回家自已慢慢開先開心，咁少都未必肯換

我攞支線筆補番就算數了

我諗住收一set二手rey+kylo,到時候先再放返出去轉ep9

連登一個首日都無？

Jerry我撐你

仲未得閒拎
想問Mark7最要留意咩位

Ep8高質過ep9其實

驗屍官真多

Qc係差左 不過我就唔會貼上黎話sad 過唔到自己個關咪上去換 唔洗問人

ironman有啲位係戰損位都比人話sad

睇下開箱都知啦 好多懶人

個撚個都問係咪sad，見到都覺得on9

真。。見到似sad就上網搵review，咁多review，咩角度都搵到啦，如果係sad，接受唔到咪上去換，d staff冇呢度講到咁衰，你好聲好氣都唔會留難你

唔想出去 都係過幾日先拎MK7

其實係戰損定sad睇review對返位就睇到
我自己一直都係咁
不過講極都一定有人上來問

kylo我prefer ep9

上黎賣廣告就死開啦

唔係懶，直程係智障，用住部智能電話除左淨係識上連登開post話sad竟然連google utube下都唔識，唔係智障係咩

六盒紙巾？

岩岩夾曬
已幫機主清倉

佢d ht好快倒貼
400蚊出左6盒

直必？

佢條on9當年avg3上個陣喺到死撐劇透無問題
因為依到係傾玩具
「隻drax碎左」我重記到今時今日

點高低腰法

之前有巴打圖文並茂介紹過

戲透撚死左去喇垃圾

即係都玩左好耐？

但我係兩隻高追價

導彈肩胛sad咗 爛嘅

Eg後入坑，啱啱買咗mark50，終於有隻現貨玩下

th現貨？

大家隻mk7擺咩pose？

爆地！

兩隻Luke 入邊隻好？
MMS429 定 MMS517

幾時都話香港客係難服侍

on9?

比錢唔應該有相對既服務？

佢既服務我諗唔包賣笑呱，佢笑你咪笑囉，佢唔笑你咪快快手走人囉，香港人真係睇自己太重要，比少少錢就係度巴之閉

你都幾撚on9
平時工作待遇好差？壓力大？
講d野咁撚負面既

比d正能量啦香港人，做人係咪應該開心
你地開開心心來買野，幫襯，你幫到個客，佢可以笑住離開門口，你又開心佢又開心咁唔撚好咩on9

個客唔係做d咩on9野開電筒照田雞/驗屍既話
有咩促使佢唔可以正常待客，寬容d待己待人都好，出來打工唔係出來柒

講真啦 上面咁黑
比你開左 都睇唔到有冇SAD啦

你都幾好笑，笑等於開心？唔笑等於唔開心？
佢又唔係西面唔serve你，佢唔笑你件玩具會爛左？
我唔係話佢應該西面，而係唔洗下下jer住人既

你又啱，不過開盒都有必要提一提
我上次攞貨都有問我開唔開，我問點解要開，佢答我話開盒見到有缺件會換過盒新

所以我唔明點解上面會話唔可以開盒
至於唔想冇笑容引致冇禮貌既情況
其實唔想閪面戴個口罩就可以解決，除非條友勁到雙眼有神到閪眼

巴打你真係好負面
睇開d啦

好好味
大家去食啦

其實開都只係睇下會唔會少咗件

屌 點解sb依家轉左收8點架

早排去我都奶咗野

CHING你 平行時空 ?

呢間其實係藍定黃

呢間閪店亂開價黑到支那狗都唔幫襯

呢間野做大陸人生意之嗎 d野貴到你唔會買

真係有人平行時空

merry christmas
我識整就好弓弓

大把啦
好似抗爭咗半年，身邊都有堆人唔知發生咩事

唔知藍定黃，但應該係黑

班友都on撚柒鳩

試過比3樓個間好多龍珠一番賞個個後生仔不禮貌對待，明明只係企左係到睇左幾秒。佢之後就問我有咩想要，我就話睇下先，佢條hihi條到勁串咁講：睇下？

今日都見到好多+400

突破盲點

我自己完全無玩過shf，玩親bandai野都唔會換，少sad由佢

原價加你兩個鐘人工 (TH 6:00-7:45)

係咪你自己問題

不過呢個世界好多人識得買唔識得擺個正常/靚pose

一黎個Pose 有問題
二黎你唔識影相

前幾日見有巴打推薦

唔識影同擺係差啲架喇

好多人都係罰企 曬左隻野

個個見到原價超人就癲左

三隻都抵啦

講咗不散都仲係咁成撚日都有呢d人

班友淨係睇自己想睇嘅野

仲未玩到爆地pose
利申第一次玩iron man

有啲pose好食角度

唔罰企根本放唔到咁多隻

True

仆你個街 個九龍黃帝原來賣淘寶貨？
仲咁撚柒串既？

最搞笑係貼自己個logo上去

咁練下影相同 PS先

屌佢老母 比佢撚狗咁撚
有冇方法收佢皮 真係當自己係皇帝

你幫襯佢啲咩

佢點撚你講黎笑下

好冇相睇吓佢放咩

有

但後面重有好多L文

入便服蜘蛛 問多兩句 唔覆
冇人買又問我要唔要
又話冇貨 又問點解唔來買

我隻手係真係無入電

唉又中sad隻mk7

邊個位中？
Ht啲qc差咗好多

玩MCU=被猴活撚
棄抗保平安

睇過

賣淘寶野仲要再貴啲，但啲人真係唔識架喎照買

D戰損咁流 見到都唔想裝

普通甲塊面金屬感重好多

好多後生都平行時空，放假飲飲食食
要香港人為咗呢啲人擋子彈真係灰到一個點
不過ht post廢事離提講咁多

居然喺 HT post 有人發聲

腰問題

係咪又係用間尺玩ht

到m記有返熱潮又大把人收返

係

等雷神4 掛

平行時空撚真係收皮先 半年啦大佬 分分鐘一個美國佬都知你個地方發生咩事多過佢呀 真係檢討下自己啦屌

戰損真係不了

睇版嗰陣啲戰損j到出血 結果出貨
屌ht

正如身邊既藍絲一樣 淨係識話示威者好暴力 整爛d燈 屌都費撚事 有咩事一定唔會幫佢地

但無計
爭取緊嘅民主無得唔預佢地

2800收左隻乜7現貨

坐享其成 屌

想買個40x40x160玻璃櫃，去邊到買好？

TB

隻GG拎左去整
就到下年都未拎得返

正價收左隻乜7會場。

香港搵人訂做好,唔好因為平少少,買翻黎唔岩心水

係唔係得我一個玩到割傷隻手

二選一玩iw定eg好

一邊出曬
一邊等1年

MK7仲未試燈
如果50裝電難度係5粒星既話MK7係幾多？

50裝玩拆搞足兩個鐘

我都有割到
最on9 係一路玩 隻野會一路跌件

eg隻雷神好肥

唔好意思用緊舊版唔記得撳不推文

一粒星
mk7連個夾都無比 直接塞粒電就搞惦
起碼對腳唔洗入電

0星

真快

重點係圖嘅下面

我流撚哂血 dllm

玩HT3寶

以後都係帶手套玩ht

淨係個心口最後都裝左半粒鐘
個位窄到，次次都係裝第三粒就彈晒出黎

手同頭就真係冇難度

之前買咗隻cca 46頂檔
不過都唔係果個水平

比起7子
46 2手個價呢排又跌返

想買

第一隻hottoys入手mk7定mk50好⋯⋯mk7有人放2900，屋企得一個位

有2900咩

見過2400 二手

睇你仲意流線型定機械感
個人推介乜7 多配件玩

得一個位

Btw mk7重過mk50好多

手感好正

有，但係係現貨黎

2800見過

嚟緊1月1號開乜嘢訂好，2018年果陣開黃臂

你型

有琴日+300收左張黑卡單

如果下水全派 普通都唔係好多貨

幾錢

$2100

本身想入dv不過用左呢個價入左dm連車
疊埋心水等開ep6 dv訂

都唔知等幾耐ep5勝在地台

希望會出

其實只係冇留意營業時間你哋就無限上剛覺唔覺得自己亂扣帽子重惡過共產党文化大革命

之前大陸有個明星post咗少少玩樂野即刻比成班支那狗批鬥，而家你哋真係同佢哋一樣

正義聯盟 batman 個手踭先利

大陸啲抄功真係西利ht幾時出手？

人地根本唔係講緊抗爭野
仲要又屌又盛 抗爭抗到傻撚左?

乜7罰企系列

mk7 依家好似少人放但多人徵，唔通之後又再火箭?

價錢有咩好討論 ?

因為呢度係ht玩具討論區

依家反而想收隻膠版

次次都係架啦

價錢會影響靚唔靚

如果+200想收返隻變型，唔夠薑變來變去驚出事

第二句
mark 4
我就係其中一個戇鳩仔

不過當時加$200就有嘅嘢
今日啲人要排三個禮拜

次日1/4GG Deluxe-600.... 訂左覺得自己好on9

唔好成日諗啦
冇訂升左咪又係戇鳩

全要再-500
咪即係-1100

翻埋1/4啦
等ht出埋手

好撚痴線... 三隻都有訂
估唔到原價都輸到咁

Cut左啦 二月派貨

ep7定8？

買幾百蚊野，攞去換到番黎又好快會玩到殘，當戰損睇唔到算

唔理啦自玩就
我重專登收人單
好期待1/4咁大隻GG

如果依家係+600 睇你係咪咁講

而家乜7個膊頭係咪要斜插?
直插會整鬆?

mk7全派?

cls普通三日內全派

根本就大撚把貨
係唔派俾你咁解

最期待嘅畫面唔知會唔會出現

Cls
後面好少人訂咩？

黎緊就快出係邊隻？cm?

準備th見 mk7

原價乜7

就算有
你信唔信都會俾炒家掃晒

啦啦聲 出曬過新年

飛機好正

擺好d啦

Mk7 現貨carousell 2900， 收單就2000，第一次買應該點揀

現

計下數就識點揀

單2000既話埋單要3180好似係
同埋不推文

由呢一秒開始唔望乜7價 隨心

一早穿左大陸賣2250人仔

舊嘢其實幾樣衰下

比大陸仔1蚊都嫌多

間飛機好似就黎炒車

唔洗偷 拎隻hottoys去抄數就ok 放大又得 縮細都得

照計應該係gamora antman同the wasp

cm應該要2月掛

成隻

1月可能派mk44

係就好啦，好期待mk44！1月1就派元旦禮物

隔左半年 四仔又返黎我身邊2100收左

2100?

2100咁抵

2100

除左朋友放諗唔到點樣收到$2100 4仔

有sad架 兩邊甲位貼死左 不過我唔介意

唔係朋友尋日fb有人放

睇巴打間屋

2100 ?
係咪膠版咋

一定係聖誕老人嚟

隻腳拎去上返色應該接受到

隱約見到CHING個靚仔樣

屋企好大

個格局咁撚似我個friend個屋企

屌依度啲巴打咁撚西
走去報失張放左比我嘅Mark 7
咪撚鳩啦屌

邊個

Who

食花生

好耐之前收 真係唔記得咩名
搵返再同大家講

花生

張單個名女人黎
放比我個個係男
都係唔亂報料

原來真係有呢啲撚樣
仆街 重有好多張無加名
咁CHING你之後點 真係無得攞?

2手單

條友固之然係大仆街
但呢個故事都教訓大家一定要加名

咁點處理，有冇報警

無呀佢打黎
我話實單係我度
佢叫我快啲拎返

I mean hot toys called me

睇返啲留名 都搵唔返條友
放佢一馬算

邊個咁聰明仔

快

邊可以呀 梗係要教訓下呢啲仆街 幫佢開年

我有加名呀
但佢都報失
張單仲要係我度
唔知佢想點

無呀 個電話係女人黎
唔通問佢條仔係咪咁傻仔咩

開波啦

報失單 唔係派曬先拎得咩?

佢叫我快啲拎 我話我聽日去拎

冇加

應該真係似係男女朋友關係
如果本身佢都係收2手單返嚟都要搵返之前條友一齊報失先得
佢咁夠薑駁你唔加名真係好撚仆街

快D搵番佢出黎 你交收都有佢電話

邊個仆街仔
開名開名

唔放過得呢d仆街仔

所以話幾時都要加名
好多仆街仔

佢玩得報失即係多數佢係第一手

佢好似放過好多單比依度啲巴打有無人曾經提過依啲事

好賤

幾時

睇番交收對話時間，會唔會易搵到個post?

之前嗰個幫你拎住先

推呢個

[img]

無呀 用talegram個陣應該
無要佢電話
佢似Delete tg account
我搵左幾次
唔通要直接問佢條女

SHARE條囡

人生第一隻im

真心多謝法師巴同佢女朋友
原價放單唔在話下 重要有窩心提示通知拎單
祝你地幸福美滿

型

法師 唔太記得

擺得幾型

乜7有咩sad 位
聽日去拎

邊有咁多SAD
SAD唔SAD都係睇自己接唔接受到

唔知啊 又話有通病 我淨係知 左腳合唔埋

Self assess disappointment

佢地應該係唔敢扭

改咗名

笠u

我都係女人電話男人放

試過收張單，fb，whatsapp，過數ac四樣全部唔同名
收完諗都唔諗即刻去加名

味精MK7圖

啲戰損真係好柒

好想係我一買就加名
唔係依家真係死

如果係當初樣板咁就好了

唔會係之前放晒d單，買咗隻ps4 GG俾個fd，跟住搬咗出去住冇錢交租嗰位巴打掛

快撚d到聽日

係咪又收到wind

DV幾錢? 我都想入

交收

原來就係你
收咗我想要嗰隻 MMS452

想幫尒含

第2隻im?

等開新嘅L文再含啦

係
兩隻都高汁

最好就rerun曬7子

識貨，我都係咁樣收我下隻收luke+kylo&rey

我仲諗緊訂唔訂ep9 kylo&rey

岩岩訂左kylo
Rey訂唔落手

我就頂唔順，收咗貨先，到時候出咗再換

已訂kylo rey我就等一等先

我都係打算咁係考慮緊自己訂定到時先收

比盡每隻+250，好過hold住左1000兩年

沙鍋大家點儲 儲經典jedi 袍／sith造型定係咩都儲？
個坑太撚大 唔敢入
好似儲錢去外國訂製把1：1 lightsaber抵玩d

識玩緊係咩都儲

1/1 vader頭

想入隻kylo, 見人放320同438都有, 唔識睇有乜分別定訂新個隻好?

個坑唔係好大姐 唔儲兵既話

玩具AV 今晚爆紅兵

睇你自己鍾意邊隻個人覺得ep9個頭盔型到震

2仔同3仔要再整過...
咁柒rerun都搞唔掂

頭盔同埋袍絕對係我入手嘅理由

mk7冇想像中跌得咁金2900有價有市

隻mark7 with bonus 29/7係咪未派？派左無bonus part先？

全派

大生意

之前+1500up，而家仲有幾百賺算係咁始終L文跌極有限

Luke已經好大

追1/6 7子好定等1/4 7子好

唔係話 無收到msg

等1/4 等到你個仔出世都未出到

全派，頭先上到去仲要冇人排

賺220我都2900入左隻，唔知之後會唔會跌，不過都唔關我事

3700追咗首日單 埋單差唔多5000好想喊

個仔讀大學唔知出齊未呢

訂馬可多都得
舞得之餘又可以custom

聽完你地講，聽日上sb進貢先

如果唔係無位 真係會咩都儲
唉屌 一陣又有人話無位=無愛架啦

你應該咁諗 你早玩人地幾個月

Ep7

諗緊收1/4 dv 定等ep6 好糾結

唔該你 聽日攞貨先🙏🏻

打多幾份工算

Luke睇佢想追邊隻囉

我仲未開我等齊7子先開

永續iron man

1/4啦 利申下個月追

真係唔知點安慰你好

Mk7之前升得咁勁架原來

咁忍得手..
高追食炒但係唔開

Luke係多撚到重未出齊 重有幾日已經2020
都唔知幾時先出齊
Columbia luke
Pilot luke

之前推到上神枱

半年前4K內收到首日單=執到寶

Columbia

真係columbia黎

我知阿

Suppose 1/4 係咪整得靚啲？我見啲單減緊價

我老豆啲玩具放咗十幾年都未開過

啊 重有ep8隻惡夢luke
真係深坑黎

係 中間個心口已經靚好多

之前都有諗過，但好似搵佢訂製好麻煩

咁又係
兵黎講除左cody我就冇買其他

D 單減價減到好吸引

聽日+1

rb擺左好耐都仲係到有d心都
但想主力入ep1-6角式先

Ep7kylo fb收好過rb買 平好多

如果想入Sw坑，第一隻收Luke mms517 定 darth maul dx16/17好

小朋友先要揀
2隻都好高質 好難揀

16

月經

1千蚊 抵玩 利申玩左兩個月放左

仲可以低於原價入

800炸喎

咁我記錯價錢

Kylo ren必入啦 係睇入邊個版

精 mk7 保養單
Tg: ifuckuchina

隻1:1手套重未拎得 cls

Anakin先係必入

是 帶埋單

有冇人知1:1啲激光劍邊度買

Dx16派哂未？

自己要舊肉要人哋夾舊骨邊個同你夾

留個名 預計自己下年會完全入sw坑

日本有Mark 7現貨

RB有貨不是夢

仲有大量黃6

RB同TH都一定會有
我都幾肯定

係咪新開個間?

??

R2D2好似幾正

Mark 7

現貨不是夢

想入埋rey 但ep9個頭雕真係。。。。

正呀喂

後面個影係Batman

正是

知都唔答你架呢到 要你自己上網自己搵先叫唔係懶 乖自己去搵啦

Endgame後追Mark7依家喊出黎

想再confirm多次，sad件係咪就咁攞嗰件上去換，我mark7戰損胸甲有兩個位特別花，問個朋友嗰隻同YouTube review都冇

戰損甲花啲唔好咩

我係見其他好似唔多有呢兩撻嘢咁，想問下你哋嗰隻係咪都係咁，唔係先攞去sb問問

我有下面個撻 無上面個撻

係囉，我個fd都係差唔多，但下面嗰撻個範圍冇咁大面積，所以覺得佢呢兩個花位有少少唔太尋常

我覺得無乜所謂反正都戰損

有冇手持iron spider話我知
d 摺痕係咪冇得搞?

我兩撻都有

之前出bane間廠出joker既衫，睇黎可以一戰

係 跟足一世
呢隻閪野垃圾到無淪

決定2900入呢個決定十分正確

仆街 我約咗聽日交收

不過1200蚊 冇咗粒頭同頭套 由佢啦

心中富有

我試過放一排佢會無左/變淡，視乎個褶痕幾深

罰佢企就會冇事

千奇唔好信呢d
d皮係會回彈 但指痕係絕對唔撚會

玩具總會爛 玩得開心就Ok

Btw聽日拎Mk7 好緊張

我想入把rey/yoda
但好貴

依兩把粗粗地咪屌住把fx先（算最平架啦）
Ep7之後搞到貴曬
把luke之前一千蚊都唔洗架

graflex

點解kylo咁平

想問有冇人mark7啲燈係長開
上網睇片啲人話粒電會漏汁

唉，唯有忍下

Kylo把野

有下無上

其實fx anakin同rey嗰把係咪無分別

啲燈你開一次丁下就唔開㗎啦 玩多啲即頭電都廢撚事入

隻ironman無燈好似差啲野

從此放棄入囇所有電

原來7個戰損頭塞唔落44個半身

縮左上去？拉番落啲可能好少少

我諗我聽日交收會做硬驗屍官

平時都唔會點樣大check 唯獨呢隻要

旋拍見到，2隻加埋$4800，合理價？

尋日開左一次
之後今日睇片話會電池會漏汁
即刻拆左出黎

好慘阿師兄你

呢d會彈返落黎 但d痕就一世

用不推文阿
好多次喇

以後罰企算啦
想扭留返遲d 真·Iron spider先扭

會係咩角色

你由佢伸直返一兩日應該會好返d
你呢隻咁勁應該屈左好耐 難搞d

我玩完就變返站屍 d紋會係半個鐘內復原

死左

有無巴打有save底rb擺mk7 pose個張相

發覺9流區個D 個個驗屍神黎
唔講以為佢地玩緊幾萬蚊名牌

每次睇完都覺得自己玩玩具好求撚其

THIS?

早2日唔見左會員卡個巴打依加咩情況

Thanks

突然想收埋MK4
但已經無錢

邊隻MK4先

嗰班友同你個名一樣⋯⋯
每次見到驗屍官都忍唔住要屌下佢先安樂

去收啦

如果係黃臂，你值得擁有

WM炸
窮撚無本錢後追

本身有愛＋有訂
希望唔好輸咁多

有冇9流區 link, 真係估唔到先伸手

好想知你點玩會玩到殘
Btw metal build 有sad我真係唔同你當戰損
不過都好嘅你睇得咁開 你做人應該幾開心

俾我揀實入，因為實物堅正，再入埋eg ip，其他wm唔駛再追

Metal build我無入過，高達已經脫坑十幾年，eva覺得太貴，又無入嘅動力，我寧願玩figure、景品、扭蛋

睇返10月23首派mark7
兩個月派曬，真係幾快

你叫我隻006如何是好

wm4低個原價 好易者

wm4真心覺得正低過原價都有抵入啦

006都正，不過無位，要減持，同一個角色，不能擁有太多隻

個價咁快升返咩？

又happy Friday 快手上返幾板超人唔該

自己玩有咩所謂

同意

忍手冇入係正確既

Mk6出貨應該會變mk2

小丑好掂，兩粒Mina 原模羨慕

話説最近有去rb嘅巴打有無見到frozen嘅cosbaby仲有無貨睇完想買返

但係官網寫住highly recommended

跪求Joker教學

想知你覺得太嚴重 係咪即場晤要？

wm6隻版睇配色同上半身落其實幾靚，係衰在下半身同本身套戲設計無火力得支牙籤砲

wm6 eg最精彩既打鬥就係打暈sl
真係訂唔落手

原價好似係1000

呢隻係1000訂..

唔係1000咩

Jm9

侯活粒海星可唔可以加返燈比我哋
配件又少得隻手套。。

岩岩拎左隻mark7, 想問下各位ching, 右邊肩頭塊原裝甲（不是戰損甲）係咪有坦黑色漬架？？

有DLC呀
你望吓85 BD啲配件
根本係俾正常85用

係呀
我同你講你試吓攞盞大光燈照佢
全身都係漬

日經：
Mark 7身上面嗰啲污跡係唔係sad

我覺得可能會整個特效件比85 1.0同肥thor連動

有無巴打搵過fb huang wu整joker頭雕？1/4 adam模 植髮+重塗3400人仔好似幾抵玩

有污漬就試下用水+綿花棒卒下佢
再唔得就田宮X20卒下佢

訂完85bd 對85完全冇性趣

白漬嗰啲用指甲都得添
還你一個乾淨嘅mark 7

有無人用excel玩Hot Toys mark低晒自己食咗幾多錢炒, 高位追咗幾多貨! 高峰期入坑, 我發覺自己食炒價都接近5位數 (唔計隻嘢原價)

$0

全部原價入

幾時派cm啊

有無新貨上？
Neon tech上未

5位數 Rich
巴打係追曬 4 5 6 46 47？

咁要睇嚴重成點

我來緊地獄sem 都想返工
唔係點儲到舊錢找數

食完炒仲要抄低食幾多

點解係quote我

兩隻唔同野啦
儲assemble要入1.0

有件甩咗本身係用膠水痴嘅
想問下咩膠水好啲

要砌rescue 合炮個場景
85 & 85bd 必入
況且差一年先到貨

但實物85好似靚過85bd

諗諗下
1.0有對冇出現過嘅靚仔6石手套依下好笑

BD一定縮水

我有
今晚望下先

嗰陣一出 個個j到出血
利申:有份

有出過不過唔係電影

不嬲電影一出就炒啦

有少少想入sw坑 想入中二忍

新post 422個個開錯左

兩公婆幾撚時派

開左兩個覆邊個

#982咪講左

下個月有rdj 新戲可能re 雖然唔關im事

出埋tom仔

85個頭雕真係唔太似 太後生

同猴活鬥長命

如果同時訂咗1.0同BD版
又一齊用頭雕的話會好怪
都唔同樣

記事簿有Mark 低
用黎提自己d單係咩日子同大約咩日子派貨

3字頭
Rb唔係原價架咩

講緊當時炒價

講緊炒價
RB出現貨第一日
啲炒家加千幾蚊放

唔好咁多幻想啦⋯

re 47得唔得